廣東話使用人數真係每年都跌緊

啱啱入cia個網check下香港語言使用率方面，廣東話跌到89%，我記得前年睇過有92%

今次真係仆街

一早知

未來根本就應該推英文推普通話

香港人仲俾失敗主義撚帶走講緊獨立有冇可能性
俾踩港撚帶走踩香港多港豬
成個民族性變晒失敗主義
咪冇人出嚟囉，俾失敗主義洗版，個個覺得自己係少數，冇晒團結力量
以前有人出嚟反蝗語，好多香港人都好支持
依家香港人就同失敗主義撚一齊講「換血啦！香港冇得救」
失敗主義根本就係癌細胞

越來越多細路用普通話傾計

岩岩去睇醫生等馬路嗰陣時個兩個學生哥傾計都係講普通話

年終有幾多個post由得啲失敗主義撚係到話「冇得救啦」「快啲移民啦」「哎呀好灰呀」洗版丫
年終又有幾多個呼籲組織力量嘅post俾失敗主義撚洗版話「不了」「港豬唔理」？
網民生性唔好連正能量都守唔到啦

上一輩都算
但新一代講普通話既細路
聽得明都要佢講廣東話至答

港男北上講普通話
主場都多左普通話，廣東話好快玩完

正確辦法係笑9 d大陸仔

過多幾年你被人笑

正常 又難民又大陸人 好出奇咩

新一代有d 細路明明父母講廣東話 , 但係細路係用普通話做母語

見過唔少

2010年後出生既香港兒童可能有40%係用普通話做母語都唔奇

咁癡線

多數邊區？

成日係體育館都聽到細路講普通話好流利
係咪有d小學講廣東話要罰？

不停入大陸人比例一定跌

住北區, 一出街聽到D人講野 8成人都係講蝗語

其他中國方言佔4%

蝗語1.4% 多O.3

英語就冇多冇少

全篇係咁講

似乎係外來人口多左

南亞

唔係人少左講廣東話 , 係人多左講匪話 , 日日150個匪人

加泰羅尼亞人係點樣保存自己既語言？

點解英中d學生都唔會用英文傾計
但普教中就令到d學生蝗語講到咁流利

早兩日係尖沙咀食野，同枱有對母女，
個女最大都只係得一、二年級我估
佢同佢阿媽係講普通話，阿媽又普通話夾少量英文別答佢，咁我以為係旅客
後尾個阿媽講電話，流利無鄉音廣東話
仲講個女返學同佢返工既野
但個女後尾又同佢媽講普通話+少少廣東話
咁樣想唔跌都難
對母女望落去一定唔係新移民同應該係中產黎
根本係某啲on9家長以啲仔女講英文同普通話為榮

真係痴撚線
英文重要咁多都唔會咁
唔知香港仲頂到幾多年呢

噏乜鳩

真係好on9

屌叫佢直接返中國讀書啦

係喎，諗深一層係多咗支那人黎，但而家某部分小學強行要講普通話都應該有好大關係。

求「皇民化」中小學名單

(唔係匪教中名單)

D 香港人學生主動讓步同d 蝗蟲學生講pth

劣幣驅逐良幣

係香港人唔推返普教 係香港政府賣港奶鞋仆街奸商狗官屌你老母

可以顯示一國兩制正全面受到襲撃 無論係語言同文字
香港已經俾大陸嗰種軟性文化不斷侵蝕足足二十年
而且係冇辦法阻止
最理性嗰班人９７前一早已經閃水

你講野咩4成 邊撚度既數據呀 吹得就吹

唔係散播失敗主義
呢個係一個警號
而家仲可以係香港賺多一筆
但幾時

屌你老母冚家鏟

大把幼蟲狂講支那話

漢你老母人咩
一早已經唔存在

文化入侵

最慘係中國人要講非中國話
北方滿清狗

真係要講普通話都唔該講台式國語
冇咁銀耳

流量
8月28日

10月4日

中港流量佔比都收窄緊